銀牌決賽:球證陸建燊吹乜尻野？黑撚到你

大埔入一球 你吹返一球
陸建燊正一港足恥辱